［有圖］［admin入］強烈要求bam偷人名用既user

兩碌鳩巴打，一生致力於屌打肥婆！用窮一生既精力將噁心至極既肥婆一一屌破！其名言：肥婆=on9

黎到LIHKG希望再見兩碌鳩巴既英姿，並加入屌打行列！

誰不知！兩碌鳩巴𠴱名比個仆街撚屌陰濕機心撚柒頭賣淨庶頭油面油多到可以煎豬扒既暗瘡黑心大象腿多毛脫髮死人渣肥婆搶左個名

兩碌鳩巴打！我好掛住你呀！

我有兩碌鳩 我有兩碌鳩 我有兩碌鳩

兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴 兩碌鳩巴

同意 咁樣搞到好冇意思

偷名者全家唔好落地獄

偷人名不知所謂！

偷名正仆街！

仆街偷人名！駁咩？存在感呀？屌你老母

Amin幫拖呀！

admin

推

Agger

人地辛辛苦苦既名氣，聲譽比你條仆街唔該都冇句就拎撚曬去！屌你老母！

做乜鳩

屌人lo

一齊？

推，偷名仆街死

推呀！

屌鳩人渣，人人有責！

Admin